JJ插沙 win10重裝

話說我部電腦壞鬼左 依家打算買過部新
所以諗緊window可唔可以重用
我google話可以數位授權 但我電腦都開唔到可以點搞
之前嗰條window key係咪已經冇可能用得番

廠機?

唔係
好耐之前搵人砌

其實我都唔知依家WIN10點計License
我部Notebook自己由頭洗到落腳洗咗五次以上都仲認到
部Desktop洗到連Harddisk都換咗三次 (HDD->SSD->M.2) , 結果都認到

唔係認底板咩?

有冇link up Microsoft account?有嘅入返account 就得了

假如冇係咪收得皮

因為部舊機已經開唔番

照裝啦 理鳩佢 九成九都食
新機到時記得link up埋

照裝啦 wimdows oem key 都係1舊水
btw 試過無用account 換哂所有野除左ssd 同hdd 都仲用到

ssd hdd 有冇format?

壞HDD定點

冇format到
我裝埋落新機度就可以用到？

咁我試下裝埋舊嗰隻ssd入去部新機度

正常係唔可以 我係問緊#10 唔係樓主你
樓主個case平平地買oem key咪得

逃佬$10蚊條.....何必煩惱呢d 事呢

時間唔係咁用架

ssd有 hdd無
我都唔知點解啟用到

不如講下點壞法睇吓有冇得整

試下打電話去microsoft

好似可以幫你攪

不過你係咩window先

oem跟機個啲，就好似唔可以轉移落第二部機

有買佢key就算第時認唔到都可以搵客服講，一般會照比你

上網搵條keygen 有幾難